Se realizaron dos programas.

El primer programa se encuentra dentro dentro de la carpeta “prueba_operaciones”,
sirve para verificar las operaciónes; inserción, busqueda y borrado. 

El segundo programa se encuentra dentro de la carpeta “medicion”, con este programa
se realizaron todos los experimentos ya que fue hecho para variar la ejecución
dependiendo de los valores introducidos por medio de consola.